買左百幾盒cheap雞口罩想捐俾老人家 搵乜途徑派好

東南亞口罩黎 雞雞地頂住先
唔想自己去派 有乜良心機構推薦

唔好問點解捐廢老唔捐手足
一黎睇佢地慘排唔到隊又唔識上網買
二黎佢地最易成為社區帶菌者
目的都係為common good

議員 叫口號先俾

又要比人吊 又要比人拎呀
辛苦了巴打

區議員最易接觸老人家

最簡單比哂自己當區議員

進取D可以比罷緊工既醫管局員工陣線用黎收買人心, 但要快囉

啱呀
俾18區黃色議員

希望你死全家

但記得要合乎標準
如果唔係好心做壞事，害咗個區議員